{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_011238",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/goods/GN0002028697?startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "양양 산애가펜션 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは午後3時から可能で、チェックアウトは午前11時までです。 ご予約の方は、追加人数がいる場合、予めペンションまでご連絡ください。 基準人数を超えると追加料金が発生する場合があり、最大人数を超える場合は入室できず、払い戻しもできません。 ペンション内にはペットが可能な場所以外は同伴できませんし、未成年者は入室できませんし、違反がある場合は払い戻しなしで退室措置となります。 ご利用のお客様は入室と退室時間を守ってください。 客室や周辺施設を利用する際には、毀損や紛失に対する責任が宿泊客にあり、損害賠償の責任を負うことがあります。 客室内で魚や肉を焼く直火方式ですが、個人が用意した炊事道具は使用禁止されています。 客室内での喫煙は禁止されており、指定された場所を利用する必要があります。 リアルタイム予約時に重複予約が発生することがあり、その理由の場合はカスタマーセンターを通じて全額払い戻しを受けることができます。 ペンションの期間が未確定で料金や料金表が間違っている場合、自動的に予約がキャンセルされ、通常の金額で再予約できます。 予約特典としてはメゾネットタイプ·子供、幼児連れの際は安全に注意してください。 IPTV/WiFiは客室でデータの心配なくインターネットを便利に楽しむことができます。 駐車はペンション内に可能なスペースがあります。 周辺の観光地としては雪岳山、五色地区、寒渓嶺、五色酒田谷、オ··ク,、大浦港、洛山海水浴場、下鳥台海水浴場、大青峰探訪支援センターなどがあり自動車基準で距離が表記されています。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは午後3時から可能で、チェックアウトは午前11時までです。"
        },
        {
            "question": "追加人数がいる場合、事前に連絡する必要がありますか？",
            "answer": "はい、追加人数がいる場合は予めペンションまでご連絡ください。"
        },
        {
            "question": "基準人数を超えると追加料金が発生しますか？",
            "answer": "はい、基準人数を超えると追加料金が発生する場合があります。"
        },
        {
            "question": "ペットを連れて宿泊することはできますか？",
            "answer": "ペンション内にはペットが可能な場所以外は同伴できません。"
        },
        {
            "question": "未成年者は宿泊することはできますか？",
            "answer": "いいえ、未成年者は宿泊することはできません。"
        },
        {
            "question": "客室や周辺施設の損害や紛失についての責任は誰にありますか？",
            "answer": "宿泊客には客室や周辺施設の毀損や紛失に対する責任があります。"
        },
        {
            "question": "客室内での炊事道具の使用は可能ですか？",
            "answer": "いいえ、客室内で個人が用意した炊事道具の使用は禁止されています。"
        },
        {
            "question": "客室内で喫煙はできますか？",
            "answer": "いいえ、客室内での喫煙は禁止されています。指定された場所を利用してください。"
        },
        {
            "question": "重複予約が発生した場合はどうなりますか？",
            "answer": "重複予約が発生した場合はカスタマーセンターを通じて全額払い戻しを受けることができます。"
        },
        {
            "question": "ペンションの料金や料金表に間違いがあった場合はどうなりますか？",
            "answer": "ペンションの料金や料金表に間違いがある場合は予約が自動的にキャンセルされ、通常の金額で再予約できます。"
        },
        {
            "question": "周辺にはどのような観光地がありますか？",
            "answer": "周辺には雪岳山、五色地区、寒渓嶺、五色酒田谷、オ··ク、大浦港、洛山海水浴場、下鳥台海水浴場、大青峰探訪支援センターなどがあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 492,
        "QA": 472
    }
}